The "tools" directory contains external tooling files.


add-u2gfx.ps1	;add a bitmap gfx file to usas2.rom using DSM
add-u2maps.ps1	;add one or more room map files to usas2.rom using DSM
archive-file.ps1	;archive one or more files to "versions\"
commit.ps1		;shortcut for "git add -A;git commit -m"
concat-sc5files.ps1	;temp tool to concatenate two .sc5 files (*remove)
convert-tmxtoraw16.ps1	;Convert one or more Tiled .tmx map files to Usas2 custom format
convertpal-toasm.ps1	;temp tool to convert a 256 bytes .pl file to 32 bytes asm text (*remove)
dsm.ps1			;Core functions for DataSpaceManager (DSM) (include file)
get-U2RomSpace.ps1	;get usas2.rom statistics
KarniMataTiles.sc5	;test file for concat-sc5files.ps1 (*remove)
make-worldmap.ps1	;make a Tiled worldmap for one or more ruins (using excel map as source)
pack.exe		;bitbuster executable
package-lock.json	;romspace
package.json		;romspace
romspace.js		;romspace
Tiled-Functions.inc.ps1	;Tiled functions for powershell
Usas2-SharedFunctions.inc.ps1	;General powershell functions for usas2 tools
Usas2.Rom.dsm	;DSM config
_readme.txt	;this file